[Kai完捷留] 車路士球迷暨黑警死全家支那滅黨討論區

你係咪覺得自己好有創意

Topic諗左幾耐

個名幾有諗頭

0/10

75m幫李城組軍爭四 到底係邊個諗出黎

Welcome 傻狗

今晚泰狗報恩

好！

傻狗山狗我哋要哂屌你老母！！！

捷狗留隊pls

有多50m轟埋落曹狗到啦，捷狗wfc，前面有呢個陣後面用番azp守咪得

傻狗又係cls

撚狗唔買山狗 走去買捷狗
將會成為千古罪人

話諗左好左就係呢個po名

唔撚買捷啦 all in sancho有前冇後

傻狗

好名

山狗個問題係咪出唔起獌願意出嘅人工

人地ddg 375k都係咁出

Kai狗 12入球6助攻
山狗17入球 16助攻
椰狗6入球11助攻
雲狗 28入球8助攻
再加美國狗
下季後防是鳩旦都夠玩啦
買咩後防 龍門屌鳩林狗

抖陰狗幾時死

山狗個問題係我轟唔夠型 巴閉 疊馬 英雄主義

標題諗左幾耐

屌你老母撚狗！！！！！
90M山狗唔買 走去70M買捷狗
屌撚死你！！！！

好撚毒 嬌仔著Burberry 型好多
雖然係童裝

個Topic

切最撚型

專心做Model

Kai out

唔夠錢送堆幼幼比多狗再加70m買啦屌
山狗以種級數新星可遇不可求

都話佢係ig已經del曬

like埋Trump就原諒佢

= =

干

好撚柒

樓主係譚仔姐姐comfirm

Kai門見山

Welcome ! German Wizard ! !

Ziyech個朵都係Wizard

死十次都唔夠！！

呢張仲毒

死得其所
玩抖音啊拿

兩個球員都表明心跡
撚狗買唔到就斷腳啦

干爹

英國wizard mount

但cut鳩你車迷線

Chelsea players took a day off yesterday but Callum Hudson-Odoi carried on his own fitness training. Lampard is keen to get his match fitness back up and playing again.

季前：頭10就好
季中：無頭四撚狗躝！
季尾：無kai 撚狗躝！
夏天：無辛祖撚狗躝！

訊號問題

摺一摺個袖 最尾粒鈕唔好扣會好好多 或者再戴頂禮帽都唔差

3

岩岩睇左條Kai vs 祖記
好撚平庸

開山刀

下季波衫sponsor係咩呀?
Kai :

準備可以"獎"佢打正選
sub 美國狗就好笑

唔識波 抵你係西班牙踢唔起

佢d龜速盤扭完全過唔到人，得啖笑

結論：撚狗躝

大家一齊評下理

傷完之後已成廢人

上場好彩無換佢出嚟

真 Oscar>kai

Oscar都有轉身射個三家姐

淨係2分鐘 頂左個下穿心腿骨格精奇

我依家最驚前面3件有事
呢幾場根本係靠美豬安carry

Chilwell都傷咗 已成廢人
40m以上購入我反一世Marina

除咗passport冇樣得

lan 啦傻鳩

70m 捷狗 vs 90m 辛狗
傻閪都識揀

只係出90m 辛狗都係會揀獌唔揀𨋢

Fake Blue 個個車迷都去對家

李城賣咗麥龜就一字排開
贏到長期第3

高價賣埋chilwell既話
佢地又有錢拆人地降班隊、英冠骨

下季又做攔路狗

蘇恩祖睇佢對妓啲出腳都知佢吹大咗 跣腳多過踢波
咁都標價70m

Chilwell又70m 正一英超波圖

我地London球會點都開心過Manchester啦
又有護旗手保證正選機會

咁不如我地去拆降班隊/英冠骨

人工49000出人工係cls 的

車路士球探

我轟大把空間加啦 得譚狗叫春

問左西女人未

Willian#2020

我諗辛狗去 應該一個星期都坐底30萬起跳

多數睇球皇片冇用 睇1場果啲精華先可以睇多啲個球員咩料

不過佢咁後生應該可以進步既

班球探靜係睇法甲閪波
2020啦都
對上一個法甲撈到既好野要數到Kante啦

法甲整體質素太低

傷完無哂速度
又一件廢人

本身贏到西咸咪可以30m買飯狗囉

反正Chilwell都係咁上下料
後生同護旗啫

其實Odoi 比下去係真係實力問題，美隊雖然速度係快啲，但傳球、射門準度都好高，同埋表現穩定，好似季初有一期係比開火權Odoi，都唔中龍。Mount 同樣都係青訓，但明顯勤力好多，而且佢速度都唔見得比Odoi 快，一樣照有段時間打Wing

英冠屁馬囉

講經咩 林狗非平庸英人不要
球探又廢

Three years ago today, @ToniRuediger became a Blue! ✍️

續左

睇錯
原來3年今日簽佢

柒左就收皮啦屌

fyi

Pulisic Werner ziyech
Mount kante Kai
Chilwell ake rice James
Oblak

Odoi tammy Willian
Kovacic gilmour cheek
Alonso ruidger Christensen azp
Caba

Zouma+Baka to PSG (70m)
Barkey + 30m to West Ham for rice
Jorginho 50m
Emerson 25m

點都好
叫佢lan定先

賣到40M都偷笑

都可能30m
唔知賓福特升唔升到班

有冇後悔冇賣比拜

屌

Fabregas stories: “I remember against West Brom, Costa coming to the touchline & shouting at Conte, saying: 'Put Cesc on!'

And Conte was pretending not to listen. Two minutes later he says 'Cesc come', & two minutes after I come on & I provided the assist for Costa to score.

快啲炒左Marina請攬炒巴睇數
幾多個山曹都買得起

球會點會買sancho
Odoi 唔會放棄
又有ziyech, Willian 應該會續

屌你老母

睇fabrzio辛狗個心一早去左獌 條友個格好夾獌狗

法比扮得好似

狗達又話唔識講英文屌

幾個單字點都識啦

更加後悔冇賣衣狗俾多仔

撲水能力勁到
仲要有勁大個光環

得罪講句
Gphone黃台仰都仲生勾勾喺度
佢算老幾要中共出錢殺佢

上3年既轉會操作真係垃圾到仆街

1-0個球DC 自己chur返黎，關法比件廢老撚事咩

咪撚出黎指點江山
賴係清高看透世事

留哂成堆垃圾喺度養老

對閪布朗呢球真係近幾年金球
遠射倒掛都冇呢球咁有球味

山曹鏝放走嫁

買返囉屌 普巴都係咁啦

講指點江山點及佢
喺外國樣都唔洗出收你香港人錢

捷狗俾盡4000萬
過4000萬買外國野唔好？

我鐘意比呀，吹啤呀

個重點好似就係想要英撚

後面失幾多前面入返幾多就得

出名先唔郁得

前面咁既conversion rate
要搵美斯黎先得

「突發新聞」李嘉誠 係英國投千億 建「香港城」國安法落實前夕，獲英國政府批「開工紙」

誠哥

咁高人工
邊個咁傻會接貨

咁講，佢俾人打係咪真就永遠無從判斷。不過條友係勁嘅，識得將所有嘢去晒脈絡化後寫埋一堆去俾人打J，議會派又可以攞咩下議會嚟打J，獨派又可以攞咩東印度公司嚟打J，其實識嘅都知佢9up，最搞笑係佢話美國獨立係因為法治已死但我真係識啲傻閪話自己會每個月儲一皮俾攬炒巴搞東印度公司

知唔知點解

收到風，美國要禁

熱狗 Son同洛里斯咩事第二次開片

我比人暗殺 有冇人眾籌比我幫車路士買人？

正皮比topic

好撚多不求甚解嘅人會信
然後就好心安理得咁捐錢買贖罪卷
攬炒鳩真係好撚醒
睇撚中哂香港人心理

佢前排嗰篇文屌啲人搶佔道德高地之後話自己啱晒，但佢一開頭已經搶緊道德高地，今次更加搶到癲

我係3UK呀屌

永續3UK

東印度公司擺明9up

原來早幾個月投資車路士就係 先鋒

笑左咁多年泛民籌旗都好
都叫做有名有姓有得監察佢(雖然香港人唔會)
屌你老味一個出左連登冇人識嘅卒仔
無啦啦喺外國靠9up上位收你錢屌柒你仲要唔俾人質疑返佢

Son甩波唔追
佢哋套紀錄片實好精彩

Block咗條撚屌啦

條維園三日唔埋就出黎發下癲
睇開d

維園阿伯

英國版黃埔花園

照舊萬三蚊呎 ok

切狗譚狗袋狗，三大懶鳩
次次換出黎都行行企企，失左波又唔追，上場譚狗係邊路交失完仲成碌柒咁企係度，講緊已經補時最後幾腳波

10/10

呢d黑鬼送去做黑奴算啦

An unnamed English club that isn’t Everton have recently outbid the €22m proposal on the table from Napoli for Lille defender Gabriel - L’Équipe.

幾時可以除褲打j呀

好似冇試過一個轉會窗前場多3個主力

李城有一字排開咩
係得ayoze算主力

米九！ 合格！ 買！

打漏個前字
轉會窗前 前場多3件

未完季官宣埋kai既話
真係幾神奇既一件事

Inter are ready to offer £19 million (€22m/$25m) plus add-ons for Chelsea full-back Emerson Palmieri, with the Italian giants also retaining their long-term interest in Olivier Giroud. (Nizaar Kinsella)

前者ok

Emerson 25m

OK啦，收返二千萬多啲買人
咁呀朗即係留？

有得揀一定留朗
不過朗唔會想走咩

Emerson 快deal
豬蛇就唔洗諗啦

之前傳話冇正選想走嘛

8千萬賣蘇馬 Baka Moses Emerson 俾干嗲啦

干爹自己清垃雜 legend

干蛇覺得條中場唔夠班唔緊要
車仔最念舊情 可以平賣英超冠軍中場同歐聯最隹中場比你用
岩洗嘅攞埋意大利國腳LB 當報恩

干蛇收哂呢幾件垃圾 一定變傳奇

蘇馬唔關佢事

Zouma 是daddy的

而家已經去到有前冇後階段 距離超頻足球完全體仲要幾多年🤔

蘇馬附送 買三送一垃圾

Bakayoko 25m > AC
Emerson 20m > Inter
Moses 8m > Inter
Drinkwater 5m > 英超中下遊
Ayi 25m > 英超中下遊

呢堆垃圾收得番80m都要還神

你哋覺得近5年最垃圾收購係邊個

我提名飲水
點解可以頹成咁

加埋佐仔50m

我地有150m+130m買人

添狗50m
Kai狗70m
捷狗60m
再all in 100m買辛狗

啱啱夠

竟然秤先過Djilobodji

Zouma 50m 賣比daddy

dllm有錢賺，同埋本身幾m之嘛

飲水30m，收得番5m都還神

Dllm有賺wo

原來計埋呢樣

幻愛真係幾好睇
劉俊謙幾好戲

表現 + 價錢 咁計啦
我問得唔清楚

dllm 賣返出去仲賺左 當投資
飲水又貴又垃圾

蛆係咪肯拎50出黎

我估分期就肯

唔會啦，應該外借

講精神病幾中同埋拍到屯門有特色
但劇情嚟講個人覺得吹大左

蔡思韵

人地完左季

我講緊我地
不過佢地仲有歐霸

有夏基美唔會要摩西啦 摩西留返5後衞轉陣同朗狗殺曬啲強隊

Bakayoko
果時仲打哂j 見到都唔開胃

吹大咗係指啲外界神化劇情
定係劇情誇張?
一開始啲開場啲Shot幾靚
冇悶場嗰吓先好嘢

班德狗做嘢

Sporting director of Germany nat. team Olivier Bierhoff to Marca on Havertz: "He’s a player for Real Madrid. I mean it.
He’s very young, but has everything – talent, technique, physique. He’s a complete player who will be very important for us, but he has to keep growing."

雲狗為左加盟我地都放棄歐聯
kai狗唔放棄歐霸自己好躝

演技麻麻

我感覺藥膏有意甲乞衣收留
但飲水紀律好撚有問題，同埋英撚少出國
好難甩

佢同劉俊謙做對手戲
覺得佢有少少俾比下去

劇本

曼城上訴成功 下年可以打歐聯
車狗跌出前四
利華古遜贏歐霸冠軍

Kai狗: 屌你老母車狗

然後曼聯買完Sancho，再hijack埋Kai狗

大家神化左
愛情嚟講冇太特別
遲吓會去啲場景影相

不如班德狗叫皇馬拜狗今季拎錢出嚟啦

kai狗唔自己放棄歐霸真係好躝
太無誠意

未睇幻愛，但覺得佢喺返學做得幾好

我覺得Evelyn Choi會做得好過佢

啲女俾你溝哂啦

外借唔買斷唔傍轉會費就返意大利哋屎啦死乞兒

住咗廿鳩幾年，已經睇到厭晒

你都唔差 咁風趣幽默

我覺得好多悶場

但樣嚟講，蔡思韵啱做呢個角色多啲

咪玩啦呢件識做戲咩

榮仔外國是咪冇得睇

我盲撐的
覺得佢做呢d性格咁脆弱既角色好適合

唔係同一個人？
利申：都係面盲

各種空虛 猛猛猛都俾火清諗到
你就差啲喇，Kai完捷留

唔黎又點躝呀

車狗真係唔識認樣

屯門真係無咩好影
拎部菲林影邊到都有feel架啦

美國狗未官宣我都叫緊佢躝架啦

奧狗同女影咋嘛
邊到影都唔係重點

差好撚遠wo ching
你話認錯袁澧林同廖子妤都話合理

呢個兩個又咪唔似
清唔好自爆啦

未睇套戲之前對佢嘅認識只有教束同二月廿九
佢做呢類戲好似限制咗佢嘅潛力
睇完幻愛之後真係對佢刮目相看

一出道係幾分似

碼頭以前就靚，自從又港珠澳又第三跑後成堆躉船已經搞到收晒皮，不過我成長最重要嘅回憶都係嗰一帶，雖然我唔係住嗰頭。我未去過新發邨，但我心目中嗰個位應該係一塊大空地，VCity我永遠都覺得好突兀

姓蔡我當同一個人

覺得佢無畀任何演過嘅角色局限咗佢
好期待佢演出

寧願佢去皇都唔可以去車

劇情OK，正常流暢幾好
神又未至於

你唔好話蔡思貝同蔡思韵係同一個人？

佢教束分手個幕做得好好
兩個都交到戲

個名差一個字，姊妹

去英國啫又唔使分手嘅

[url]
個度夜晚係幾浪漫
細個住過碼頭[/url]

手殘禁左[url][/url]

帶埋佢走

搞咁多嘢把撚咩

又要俾佢留喺度白食白住

屌你老母班德國狗
由默克爾到班拜狗名宿冇一隻係無辜

屯門撚相認

波叔呢

上面班mk係度講食女經完全嗒唔到嗲

得火清講

搵核彈炸撚左德國先岩

愛

波台mk放負能

估唔到車區都有咁多人都係住屯門

flirt下女都要諗到咁遠，痴撚線

唔係本土評價減半

唔係點食咁多女

我博愛溝緊呀嘛你開頭講 唔好浪費

有無人今晚睇獌狗屠殺AV

唔講本唔本土，黃唔黃套戲本身都好睇

咁講真套戲個背景係黃先吸引到人去睇
而好彩套戲都唔係垃圾

冇話唔好睇 冇外界吹到咁誇

下下都3點開波點睇

Weak

撐淫賤

唔講黃唔黃
唔係合拍既港產片都買少見少
如果係成陣蝗味既港產合拍片你睇埋我個份

Kai狗識諗唔會去鍠呢啲後生仔既墓地

同埋佢唔係表明想離隊咩？ 想離隊姐係唔想留多年去拜啦

食屎啦德國撚

冇人當合拍嘅係本土港產片去睇
Btw得罪講句
計有200萬黃嘅都唔知有冇3分1平時有撐本土藝術電影etc.

聽晚抽籤了 大家想對邊隊

見到成班青頭仔扮情聖就想笑

拜仁係咪想接返kroos

同埋點會買少見少
我反而覺得近年多咗真係純本土電影

av嘅防守
應該又可以開大

咸會攤大手板罵返人轉頭

垃圾維拉，一定被人炒5，6 球

希望燈到

又炒教練，成績又唔好，又肺炎無人

邊個會忍唔住開佢片先呢

燈鬼咩
av呢隊波廢到
不過我地都打得好辛苦

拜狗鍠狗又唔係今年出錢又喺到打咀炮

又唔係嘅
我自己本身都鍾意睇劉俊謙做戲

同本地音樂一樣
冇去發掘就話冇嘢聽

三巫鬥法大賽

只係因為多左人肯捱義氣拍姐
成個電影業吊緊鹽水
之前口啤叫好既逆流大叔、淪落人
吳鎮宇、黃秋生都無收片酬拍
咁玩落去點會玩得耐

疤鳩

冇計 小眾電影唔係個個啱

開得成嘅啲都係唔收錢或者超友情價咁點維持落去

因為啲電影老細想啲戲去到中國啫
睇吓王晶套垃圾賭場風雲去到中國幾收得

你下下要睇呢啲神檯級頭就梗係啦
所以咪要培養多啲新一批人

gphone =美國代言人

搞親gphone實有手尾跟

所以呢個咪問題
下下marvel中二病英雄戲先叫做大路就死得

剩係留黎打熱狗都值回身價

全世界都係咁 外國嗰啲都仲係爆谷電影係大路

個問題係
香港拍唔出爆谷電影
依家咪拍本土小品黎殺一條血路

費查勁過簡迪

Gilmour 有機會提早收league

套賭城風雲2我係飛機到睇左10分鐘已經頂唔順
唔知做乜9

What’s happen?

咩事

傷咗邊度

屌 又一件青訓已成廢人

俾撚狗往死裡打

冇大傷過都唔算我地青訓

Chelsea blow with Billy Gilmour set to miss rest of the season with knee injury picked up in Crystal Palace win

The Sun 信唔信得過

又唔見其他隊咁多人大傷

已成廢人

為咗逼走佐，要青訓踢到爆計

佐仔都算狠毒 不過我欣賞 果然薑越老越辣

又多件廢人 加埋4件

你以為下場佐正選呀？下場中場出猛巴切呀

簡單Anjorin頂上

Kante still out

煎pan

Lewis Bate ready

林伯政治迫害佐真奴
犧牲了幼幼

他還是個孩子

又一個矮仔

拍小品電影就要預咗票房等等會差啲 質素可以好高但係短期內票房都係會咁上下

休息下吧

Welcome 德國班拿約

終於要出佐

青訓一次消耗品 Bate

喺電影老細眼中，做到收資平衡已經叫好失敗

有冇AV fans

JT

直接排343 中間出猛 巴鳩

塔狗

佢前面仲有切猛巴

下場又可以雪櫃風火輪今次輪到佐
撚狗塊面準備變豬頭丙

m狗𢭃後
疤仔切狗前面

切狗
袋狗
嬌狗

三條重傷廢人

嬌收league

拔苗助長真係⋯⋯

最後關頭要靠舒服仔

James 有中場經驗

傷1個月都叫收既

其實都係2個星期嘅事

佐

next match line up

CA 豬 安

朗 巴狗 MM RJ

Zouma 基佬 Azp

Kepa

唔好害人哋啲仔女啦

好波！

死都唔肯出佐

嬌見佐上場10mins都完勝佢
即刻扮傷唔敢出場

咁都唔出佐嘅話
屌你老母撚狗

會唔會都唔出佐

下場都唔出佐狗

撚狗死十次全家都唔夠

嬌狗賣得 廢人黎

咩事呀

James咁嘅波底點打中場

之前都有估james中場
但睇左佢啲兩場啲波甩撚到咁 不了

撚狗:出Bate都唔出佐

Mount work rate咁高 又跑得唔慢
佢係前面又小波入 又冇創造力
打防中有冇得諗

賭丁下場一定冇佐

當然有毒用毒

嬌狗已成廢人

Mount 打DM

Kovacic should be OK

Bate Anjorin

咁會唔會俾咗佢打單防中

毒毒今年都傷左好多次

華碩我記得沙利搵佢打左一場佐個位
表現係災難黎

佐係咪屌左撚sir老婆

前兩場出現類似嘅comment 最終都係無出

咁肯定高打防中

占屎打前插定逗住型防中

災難型防中

撚sir拔苗助長

都唔係拔苗 係政治犧牲品

撚狗搞死隊波 我屌

唔係話d咩，但咁樣都唔出佐既話
又真係好難說服所有人

撚sir 麾下嘅英撚中場多到
猛 巴 切 嬌 anjorin bate 防中占
試陣有排試

佐條撚係咪唔夠人大？

打得柒又有藉口唔出高狗

Bate, Anjorin ready

會唔會出bate都唔出佐

下季仲可以收返Gallagher
無限中場

連登車迷詛咒成功
撚唔出佐，即遭天譴
簡傷嬌傷，破解之道，唯有出佐

冥頑不靈，青訓全部死清光！

因住就算青訓中場收曬皮，撚狗自己復出落場都唔出佐

唔撚記得左佢

明明上季仲叫緊唔出青訓死清光

干地時防守足球悶，要進攻足球
沙利時，又話重用青訓既
林伯時，青訓死清光，還我豪門足球

Agree

有英超隊想借 係出面拎多啲經驗先返嚟

佢同guehi 都夠料借去英超

D 青訓慢慢一個一個變廢人

Bid撚咗傻狗未？

Kick la mks!

狗閪都咁勁？
返嚟做中堅風火輪啦咁

Gilmour out for six weeks at least

咁傷

又一個廢人

嬌狗係唔係心理病炸
見自已柒左2場 淆青唔敢上場姐

父債子還

撚伯拔苗助長
嬌魔自己捐返入去泥土入面

又成廢人

快手bid kai 啦屌

Jm9個個青訓都咁易傷

根本點都有人屌
佐第一年黎，場場出比人屌契仔
年頭個個J青訓，呢家就係咁屌撚仔出青訓

最撚好笑係四大中堅
出天神+tmr，又比人屌點解唔出蘇馬
出蘇馬+tmr，又比人屌點解唔出天神
出天神+蘇馬，又有人屌點解唔出tmr

你叫啲會然仲點討論落去…

有三個會加盟我車

嬌快撚啲好返 之後借出去

有冇人都記得迪加段荷里活片

Haaland?

Neuer

呢個下季先

咩陣黎

朗狗抖陰

嬌上半場已經有下chok親
鏡頭冇追落執姐

記得佢打3中堅果時對利
完美收沙拿皮 大家都係羅馬過黎

呢家輪流到風火輪之一

"Chelsea are a big player in the market at the moment because they have the money. For one-and-a-half years there were no deals, but they are prepared to invest now.

"They are leading for Havertz, and it is interesting how this has happened. Before the coronavirus, the agent told clubs that Leverkusen had five, six, maybe even seven teams interested. Chelsea was just one of them—but now teams like Barcelona have no money. Their idea had been a swap that included Arthur and Pjanic. Also Real Madrid, they can't pay €100 million at the moment.

(cfbayern)

Hummels ok

轟呢鋪真係塞翁失馬，焉知非福

煩唔煩啲 買你kai咪買你kai 洗摘日

Werner 同 Kai 唔係肺炎車好難爭嬴
車應該係肺炎最大得益者

Marina: 別人恐懼...我全都要

合理與唔合理
唔出有表現青訓（大傷前大袋同切）
同拔苗助長 （冇身型19歲打單防中）

唔係佢地係青訓個問題就等於一樣可以一概而論架嘛 出其他青訓（mm,停賽前譚同RJ）冇人嘈架喎
輪換出嬌打雙中場都係合理

其他窮撚球會就死埋一二邊啦

拜狗真係煩過閪

以Kante近年嘅傷患紀錄真係唔睇好下季可以keep住咁打 賣佐冇rice嘅話都幾大鑊 冇正規防中後備

猛 猛 猛

執大黑腸work rate防中做毒後備囉

球會嚟計拜狗都算係最黑人憎果堆

幾耐未見過車咁樣掃貨

買埋Kai ，3個一線收購

TMR 已經無人記得
算吧啦

cfbayern唔係 FC bayern
雖然falk都係拜狗, 不過係Tier1 source

賤種拜狗 人人得而誅之

諗到件唔洗買既黑腸

撚狗：打比郡英人名宿赫度史東

歐聯最佳陣容

球壇兩大賤種球會 皇馬 拜狗

吾皇

鍠都叫出足錢簽人
拜就真係垃圾中嘅垃圾

皇馬起碼買人真金白銀俾足錢
世三一年約都俾過億

其實點解巴卡叫吾皇？

如果Cahill喺度會好啲

冇肺炎嘅話本身係買 wilson zaha

Tariq Lamptey vs Liverpool

1 assist
33 passes
79% pass accuracy
3 dribbles won
1 key pass
1 big chance created
5 interceptions
3 clearances
1 aerial won

19 years of age. Brighton's best player in recent weeks. Incredibly smooth switch from youth to senior football.

破壞（自己隊）型

停賽前果場對愛記，James 出嚟踢CDM

都要車呢d垃圾球會配合先得，睇下人地獌狗點用fax機撚ddg就知咩叫霸氣

呀含係咪冇機會啦

ching引人插cahill?

我都諗過撚狗會唔會搵佢接班

個款似奶共沾狗

唔夠高 唔夠work rate 躝得

aerial won

以前掃dllm

排緊隊睇 先睇咗金都

金都朱栢康d戲好過癮

拜狗同祖先係

候姆斯

熱狗都冇

估唔到仲有機會見到比利時孖寶

慢過龜

回家吧

v92呢方面唔係流嘅
前鋒訓練

唔係光頭狗咁迷佢佩雷斯應該唔會掉咁大舊錢買

熱狗係球員教練賤種
拜蛆係間球會d高層好撚煩

叫做早Ake少少

可能係用乞衣頭打毒嘅後備呢

三寶已經都睇哂

叫做早高Ake少少

當初唔走都有得踢啦 rj已成廢人

最鐘意邊套？

屌 西女人做野慢過西
點呀here we go未呀 整份Paper work都咁慢
係香港炒你十次都唔夠啦

幻愛>叔叔>金都 但三套都真心唔錯

矮仔足球

未確定有歐聯資格都應該未肯簽

咪理咩原因
事實就係肯俾

咁慘我淨係睇咗幻愛，但覺得幻愛麻麻地

魯迪加搞緊革命對抗拜狗極權

Agent Rudi

咁佢今季表現真心唔差喎，同四大中堅比

佢仲喺度上場就做唔到UC

索性唔好踢波去做scout德國嘅球探同埋轉會部

抵續約啦德國有冇啲好後防？

Süle

唉，不過佢都幾慘，難得今季打得OK咁就傷左

屌rudiger 分明係個D 十世都唔理人，宜家有野幫手就係咁懶係熟嘅朋友，去做保險佬啦

搞唔落手啊師兄

要分返小小agent費比佢啦

同埋快啲轉行thx

有朋至遠方來

迪加退咗休之後真係要畀番一官半職畀佢做

球探

cold call，逐件德撚打電話過去

球探都要打cold call

屌

喂kai生，有冇興趣加入我轟？
Kai ：啱啱先續咗約，屌你老母送粒黃豆比我

Kai first bid未

#askhawk

kai: 用鳩緊你架

快

買鍠嘅target Camavinga做毒接班人啦一於
最好買撚曬鍠拜呢啲仆街嘅target

唔介意嘅話可以而家轉職

點會搵中堅倒自己米

熱狗比般茅壓住打

跟！阿邊個
我係阿邊個呀
好耐無見有冇興趣食餐飯聚下舊

當年敵機亞都係廢後出勁龍啦 邊有得咁講

場波好悶咁

艾基個頭勁到

最好打起般茅下場殺埋李狗

恥笑佢hot xxxday會俾佢block

Alfredo: hot day

打架

終於開始精采

非奸即盜

西女人

🏟️ The #UEFAExCo decided that the remaining #UCL and #UEL round of 16 second-leg matches will be played at home teams’ stadiums – where they are currently playing domestic matches in their own stadiums, and where travelling is possible without restrictions for the visiting clubs.

慕尼黑踢次回合

1-4

其實點解會入選到國家隊

Your City Your Stadium Our Trophy

Süle Hunter Tah
你仲數唔數到其他？

除咗sule then who?

Tah? Stark? 定Ginter ? Hummels?

般熱打和係咪最好？定熱贏

拜多聯合軍
剩嗰兩個係車

求其啦，對我地無影響

點睇都至少三個係車

想睇daddy輸

歡樂今宵 虛無飄渺
那樣動搖 不如罷了

叫咩春

就是Kai不了口讓他知道

屌德國人真係特別on 9，班名宿日日出黎吠
諗起上個sem 個德國roommate仲要係藍絲黎

打波定係打人

咁慘 我上個sem教英文嗰個德國佬同我哋一齊罷課

遲左轉台睇唔到打交

Adam smith郁都唔郁下

撞一撞咁嚴重

望到stats都覺得悶

Maxi. 條拜狗追住Kai啲New嚟屌

佢教親既波最後都會變成咁

淨係傷人暫停都十幾分鐘茅到

個roommate 好鍾意中國文化，學識講廣東話，普通話，閩南話，有個支那女朋友係大陸
佢mac book 個screensaver 係習近平特色社會主義綱領
德國人真係有病

Captain Ake pls back

球探又搞事

佢早出世一百年咪支持希特拉囉

插撚住個鼻踢波咁搞笑

daddy

又有倒掛

我轟球探勁到

-6足球

咁都唔計

隊友越位都無咁嬲

daddy pls come back

Kane M額都咁勁

補到聽朝

寸撚到補夠十五分鐘為至吖

對般茅0中龍

死獌狗前場勁撚到

英撚特色

呢個應該full team

獌復賽後勁咗好多

渣ga加利薯
呢d波牙朗都入啦

柏豪

獌狗嬴唔到5-0計輸啦

咁都吹12碼

踩落人地到跌低都12碼

吹般奴踩人啦

咁都pen

屌 咁樣跳入去踢人仲有12m

4424

果然係獌，吹俾人踩嗰個
諗起巴哥

踩人有十二碼 痴線

獌都正路啦

踩落人到都有12m

踩撚完人都有12m射

Cls

對面出完腳 之後擰轉面踩落去 跌低
就十二碼

Now嗰兩隻獌喺到吠乜撚好聰明

睇埋var都有12碼 曼係唔同啲

般奴開始有獌果啲狗樣出黎

成隊一個正氣小小都冇

麥龜踩衣狗Jer 睇完var都冇事啦

下次識做 踩落人到失平衡就可以得到聰明嘅12碼

英超球證

只限獌聯
車狗啲十二碼好撚難搏
美國狗畀人攞飛

聽到想嘔

果下仲記憶猶新 隻龜個樣閪撚到

咁樣講法 維拉無紅牌要感恩了

馬達
不過條撚樣踢咗咁多年49000都已經要狗化

復賽後獌狗中場表現勁過我地好多，
般+普呢對組合一早出可能上左前四好耐

真 已經嬲到仆街 仲乜撚好聰明 獌狗幾時死

打完人告人襲警

佢好似冇融入過狗竇咁

好有衝動想入獌個po屌佢哋

福打反擊走中間做乜鳩
繼續走前向邊bruno 先比到啦

屌班無撚腦既人 同認真屌藍絲有咩分別

英超球証問題

干爹又落後

佢哋覺得冇問題嗰下on9 等於藍絲撐政府

想知啲獌狗點兜

哂氣啦 不嬲其他隊贏就係-6 佢地贏就係天公地道

3分已袋, wfc

腳都冇出就12m

兜都廢撚事兜

有出腳比人踩

Zip腳都講得出我特登拎起你隻腳放落去呀？

姐係當毒都講到地底泥咁 其實冇乜好理 唔洗咁上心

推 直到最後的勝利

成班喺到讚般奴好撚醒肉酸到

Hi mon po嘅獌狗

咁係醒wor, 鬼叫球証buy 佢咩

好想馬迪呢條賤種狗斷腳

曼狗又玩返4424 唔怪得話下年重奪英超啦
洗撚買山曹 買var 仲屈機

綠木好撚勁

無人mark綠木任射

綠木勁能到

個波火箭咁

球速快撚到

44243 仲有var果3個

遲啲對獌點搞

咸比人超左幾多身位

我都諗 入左啦

我哋仲有mm
肺炎都會去踢波既男人

出副選
eg佐高

明明咁勁係要黑一球

歐聯可能夠打 本土賽難啲

輸硬

點解可以左右腳都咁大力又咁準

聽講綠木睇第一風扇video class學踢波
咸係睇達定後期費托

奧袋有佢1成腳力都偷笑

tam練大隻d學豬sir踢波算啦

獌迷真係隻隻都係狗嚟

俾佢哋屌緊喇 咁都覺得係12碼真係得佢哋

獌勁撚到

我地下年冇換後防既話實比獌屌打

正路

好人好姐點會撐獌狗
仲話黑警死全家
自己做野方式同黑警一樣

講真我哋都得益過唔少誤判但未至於咁明顯都盲撐 最多咪話3分已袋

呢兩張gif都夠佢哋死十世啦
同黑警一撚樣
一個踢完人 對面攞黃
一個睇埋VAR都話冇事
黑警打細路 法庭判細路襲警

好似撚仔講明黑鳩你 起碼都叫認
係班盲撚先會盲撐
藍絲賤種底

干爺做咩比維羅納㩒喺地下屌

美國狗好撚扮嘢
同劉華跳落枱救fans一鳩樣

好多賤種獌狗mon post畀負評

我地車路士下星期日就會被隊賤種四殺

前中後輸曬

on9先會晒時間睇

撚狗條好勝狗一定full team
用到殘哂失前四

Pulisic : "But there's a lot of positivity. Finishing in that third spot is where we want to be, and we want to go on and win the FA Cup."

原來真係幾多ching睇傻西獌波

人哋分分鐘4殺我哋

有前4我理得佢4唔4殺
還店都買齊人

俾隊賤種4殺條氣唔順

對曼聯場Fa cup我地有多兩日休息，仲要之前個場主場對應該篤定降班既金絲雀，贏唔到點都講唔過去

咁到時撚狗好躝

welcome 哥狗！

Feel到要被4殺

Premier League have said this evening it was the “wrong decision”, it should have been “overturned”.

要接受獌狗已經第三嘅事實

要接受我地下季奪冠既事實

butland 琴晚又比人轟5粒

果陣買左佢我地應該係降班區

今季都奪冠啦傻閪

Fa cup+ 歐聯 雙冠

不能今季英冠都失五十幾球

童裝笑咗

Ake又頂贏Kane
啲球探用屎眼睇波

球探: 睇國藉就知你廢 我地英人最勁

嬌魔傷 正式解放佐

Bate

護旗手：不了 我會出切的

嬌同bate有無機會成為新一代做愛組合
嬌=佐
Bate=高

加埋唔過170

隨著李狗失分比阿狗, 同埋19000又然波, 前4形勢又有D變化
仍然假設車剩4場3勝1負 69分
李狗19000再各贏3場, 李68分,19000 67分
李贏/和19000, 李3車4 (車得失球落後李15球, 4場波唔覺得追到)
否則, 19000第3車第4
換句話講, 車贏晒利之外嘅對手已經確保前4

但係車得失球差前五中最惡劣

講到3W1L好易咁4場有3場big6

big7*

英國球迷中有了陰謀論的說法。比如這個《每日郵報》留言區這個Big Richie：「自從重啟後，每場比賽判罰都對曼聯有利，每場比賽。錯誤判罰則針對那些可能與曼聯爭奪前四的各隊，這不是巧合。幾週前我就說，足總盡一切可能幫曼聯回到歐冠盃，他們就是這麼幹的。」

車狗打上半版好過打下半版

希望daddy幫手隊冧李城

咁都唔出佐 公器私用到咁 好lan啦

對護級西咸夠易啦掛
最後比人屌3球

痢狗送下分啦
反正又冇球迷又比你封皇比下面

沙拿同文尼想再拎神射手

對下半版球隊輸6場
對上半版只雙輸比獌 輸比猁鏝各一場

想知, 如果拎第三係咪唔洗打外圍賽?

好明顯啦 錫菲聯黑走入球 再紅埋中堅
對曼聯就輸3球
之後錫菲聯又贏熱又贏狼 打低曬曼聯既對手

熱刺被黑走12碼、取消入球、對曼差啲畀夠2個12碼
今季足總擺明要推曼聯上去

我估計車最多得第四 FA cup被4殺

Jorginho, Bate, Kovacic all OK

係咪唔叫狗改叫豬？
嬌豬簡豬有得睇佐豬
前場有美豬安豬同豬豬

英超前四已經唔駛打外圍賽

傻豬

miss左
邊個係傻尻/傻豬?

Pulisic Werner ziyech
Mount kante Kai

Odoi tammy Willian
Cheek gilmour kovacic

Giroud Borja
Anjorin
Conor ampadu bate

曼超

下場中場正選Bate MM 巴鳩利

Kai子

下場
美隊 豬 安
MM
佐 高
球迷陣

蘇狗呢d跟開腦廢既子弟兵係醒目既，知道獌既核心價值就係4424，最緊要係交足保護費俾足總，其他乜都係假

仲有佐
睇黎ching做左假車好耐

呢個角度

僅餘既港產片係好睇

車球探睇完Ake覺得唔ok ban左

班獌狗真係沖閘入黎負評
笑撚到我仆街成班弱智

車球探部執柒左佢啦

有無咁憎車

下星期就知排第五有冇歐聯打

Ake都唔ok
球探真係痴鳩線

AV條友一個唔好彩腳都斷

屌你老母班球探真係食撚屎

呢堆垃圾球探究竟miss咗幾多平靚正??
廢到不如搵我做好撚過啦

講到尾都係嫌佢矮

條廢老就算9數啦
琴晚連般尼矛夫都贏唔到

There have been 173 shots on target against Bournemouth this season. Tottenham had none of them today.

龍都唔中

Levy條傻鳩抵撚死啦, 炒左普捷天奴請個回塘廢老返黎玩鳩自己隊波

又課唔到重金
仲要摩狗唔識養人

想知po名諗咗幾耐

最怕玩到Kane 去獌
咁就好大獲，聽網上評論講有可能

Kane + Sancho 去獌，都真係好難打

球探食屎啦 dllm話可以即食 hector又有潛力潛咗去邊

Ake 琴晚好明顯守到死球 中圈爭頂贏曬 進攻又有頭鎚又識ball playing
好過舊飯啦屌

我諗得鍠

真係好大機會
普捷天奴都叫兩屆英超可以爭下標, 歐聯入左1次決賽

條廢老咁樣帶法, 唔搞走Kane就奇

仲要簽到去 2023年

又可以拎違約金

話唔定kane 最後好似山狗咁呢
宜家佢都咁多傷

星期幾？

14號

懷疑班球探睇毛語錄大
凡是球迷反對的，我們就要擁護；凡是球迷擁護的，我們就要反對。

有冇消息話大唔大機會打得甩

其實我覺得話Ake唔ok係冇問題
但係唔好睇中埋Dunk呢d貨色

咁事實嗰陣肥普已經見頂帶唔到隊波突破要換人

Twitter好多 #ConteOut

Agger
歐決已經係極限

Contdad

國米都買左重金買左3條友比佢
仲未計高甸呢d高薪老野

四弟

pls back想睇3後衛西波

你無非都係想叫豬蛇做豬豬啫

希望我轟唔好咁小氣
釋放moses baka 飲水 Emerson拯救contdad

返嚟追lkk vidal Sandro

好親切

班球探睇開四大中堅

撚豬
真里豬

講真第一年算係咁 之前國米有前四咩

而家個陣干爹接手 拎唔拎到冠

前兩年都係第四

唔out得架屌

買埋Emerson先

魯豬豬豬蒙豬

季初仲榜首緊
失分失到落四弟都冇問題

好想ake回家

般奴狗嗰球我地應該紅咗
早排打熱狗插水又冇事
真係fit哂獌

想睇焦土足球了…

迷干真係傻咗

干地幾時留鬚？

干爹留鬚未

打我地果場麥龜個紅牌走甩仲要傻埋波
呢到已經差成3分

有冇錢呀
又辛祖又kane
兩個人工又高
同49000嗰綠木近排咁fit
請了kane又唔使踢
不過kane一年傷三分一季

我早幾個月都有講過球探同林sir對Ake實力有保留

而排勁返即刻魔性澎湃幾撚惡
屌佢地黑哨 即刻話其他波都有得益所以唔屌得佢地

冇衝突嘅
綠木打邊又唔係中間
不過蘇斯克查好似講明想要翼同中堅

六分波呀
獌狗冇黑哨而家同阿熱咁上下啦
掂到腳毛就pk
熱普狗嗰下其他隊九成冇
般狗明插冇罰番黃
我地odoi就黃
成隊波由上到下到仆街
麥狗話用腳扶人
蘇狗話人地tackle佢避了但落地踩人都話人地犯規
成班都仆街來

干爹係被政治迫害

十九隊得益都唔夠獌多
btw反獌等如利

譚狗+80m 換Kane 製唔製？

正皮： 支持

負評： 不支持

淨係左腳中堅已經係一個大賣點啦
有速度又做到ball playing CB

唔追ake但迷舊飯

Rice
United Kingdom 🇬🇧

Ake
Holland 🇳🇱

Tottenham have become the first team to fail to have a shot on target against Bournemouth since Middlesbrough in the Championship in March 2015.

Ball playing我地有啦

呢隻般奴的確有獌個種陰濕DNA，唔怪得可以即插即用

係足球上
兩條友都係英人

我地係最無資格笑鳩今次熱
我地係般茅嘅私家雞

唔好顛到用70m買飯就算

真係好on9
打咗幾年high press
請個打low block 既返嚟

時間真係過得快
以前熱叫做青春風暴，宜家佢地都開始老曬

比幾年前熱帶佢就岩
依嫁呢隊個中後場又老又殘
叫摩狗黎換血

豬拿 椰豬 傻豬

我地都係 季前叫青春風暴，宜家佢地都開始廢曬

起左球場無錢俾佢換血先係問題
佢出晒名唔識教新仔

雲狗 抖狗 猛狗 袋狗 傻豬
呢條龍骨起馬用10年8年

猛=新奧斯卡

全隊最貴買番來嗰ndombele又好少用

印象中肥普都唔係好重用佢
重要好似傷左一排

猛=新米雞

直頭中共間諜黎啦
直頭要同德國國防部篤灰

德國人其實係咪好崇尚極權 德甲就個個爭住奶拜

係咪因為唔夠高

新米帝係切

daddy教熱都唔掂既話會唔會再無大會俾佢教

肯撚定
撚狗早排先話隊波唔夠高

飯狗都唔係好撚高

呢個係龍頭
以前果條先係一條骨
杜奧巴
林伯
泰利
施治

懷念米基

切本身係新世三

daddy下季先黎料 今季有得笑就好笑
下季無歐戰 專心英超+摩二季威力

D球探dllm就 ake 就

利衝緊主場全勝 邊會放軟手腳丫

降班機會大d

米基本身世二

其實當時青春果班依加都唔係老
kane 26 dele 24 son 28 大力神 28
根本依個歲數就要係全盛
老係老在後防線

核平德國

Ali 24咁後生

Nathan Ake:
Young ✅
守死球✅
頂贏Kane✅
進攻頭鎚✅
Ball playing✅
做隊長✅
有車背景 home grown✅
英格蘭人❌

球探: buy Rice

法國龍骨: Happy 簡廸 豬sir
英人龍骨: 朋利 猛 巴 切
德國龍骨: 廸加 Kai Timo

49000黑撚夠未

宜家熱狗就黎衰過阿狗

算數啦，條友d波永遠都係十年如一日零攻力，俾個波人地等打反擊，盃賽偷下雞可能得既，又話冇野撈個排係到鑽研新戰術，睇佢教獌熱咪同以前一樣

得我地車球探獨具慧眼 隊隊都想要ake

我地就 太矮不了

撚：矮 身型削

跳得高 識企位、走位咪得
琴日連kane都頂贏

突登唔數後防

邊方面實力先高度

Henderson 大傷，咩都有可能發生

列狗上返英超的話，唔知傳奇賓福特會唔會跟埋上嚟呢？

咁其實堆優點rice都有/一樣

現實

凡是球探反對的，我們就要擁護；凡是球探擁護的，我們就要反對。

飯仲要係契仔個契仔

德國自第一次世界大戰開始都企錯晒邊

今次又唔算係企錯邊，似想係邊邊都唔企wfc

Ake平好多 買返佢斷曼城重建希望

叫默克爾條奶共肥婆下台先

佢就快，冇下屆

倫敦雙柒啲老細都好閪 雲加普狗蔗渣價錢帶你隊垃圾波有咁既成績都算超額完成 係要唔滿足炒教練 又唔學車鏝兩大油狗咁課足金 抵撚佢地沉淪落中遊

啲青訓真係全部短人
中堅先誇張 Tomori Guehi Ampadu 全部undersize

有無得學下美斯打針

其實近年阿狗洗好多

球迷target: 山狗 茄狗
撚狗target: 捷狗 飯狗

撚狗躝

好想ake回家
加上平+易買好多

Tomori算好d,有185

我車都有同宣明會合作助養兒童

又矮又易傷 係咪飯堂冇野食

傻豬差唔多米9

傻豬可以踢中堅

可能俾rj搶哂d野食

Pulisic: "I want to be a part of this team. Every day in training I work hard because I want to start and I want to be on the field and I want to create goals and I want to score goals. That's where I want to be. I want to continue to make a big impact every week and every game."

CA

I want to and i want to and i want to and i want to
啲英文咁差
所以之前同林sir溝通唔到要坐後備？

Welcome 傻豬

佢美國人點解會英文差

守龍

Lampard: But you are not BC

美國人講美文，英文唔係佢母語

隨意講冇特登斟酌字眼啫

唔明有咩問題

突然令我諗起 Barkley D 利物浦英文

D人好似話利物浦以北既口音已經係聽唔明

嬌狗啲英文先正

蘇格蘭

嬌狗蘇格蘭口音

癲

all wrong

撚豬：咩都I want to 太自私 太自我中心 死落後備

Michael Oliver 亂鳩咁判

呢條友同癲恩一樣咁撚廢

有撚用咩
呢家出黎講 又冇得秋後算賬
同擺到明同你講家陣4424跳咩冇咩分別

係

明黑鳩你，咁點

唔講仲衰過講
黑9左你先 跟住而家出黎講聲我錯 有咩用
真係曬鳩氣

想問吓各位ching 而家邊度可以買到上幾季嘅Training kit?
呢件一直好中意，但嗰時正價太貴，而家又搵唔到

次次都係個幾隊得益，仲要睇埋VAR都錯，好難說服人地冇黑哨，係差在有冇枱底過數/利益輸送，如果有日好似意假咁俾人查到就好睇了

我覺得D 訓練衫一直都好靚
但係又係衰係個贊助商
咁大隻牛角做乜鳩

下季專心護級把啦賤種摩狗
教到波都唔識射
班友淨係識內訌打交

係隻牛角真係柒柒哋，因為平時唔著波衫（唔夠大隻著到個人好柒）
但又想有件轟嘅衫所以想買件訓練衫

幾時可以j kai

我之前有買過 就出場個時會著個件 唔識叫咩衫 唔係主客訓練球衣黎

利維唔用返兩三億執條中後場
咩都唔洗講

葡萄牙國家隊

Pre match jacket?

終於無得更衣室入面有葡萄牙幫

係 應該叫pre match 呢啲衫著出街都輕鬆自問細隻

C朗最撚大，點會比佢教

襯住佢未退休好快啲教

我仲諗住等佢過咗季出新買舊
點知而家上網搵極都無

撚伯件純白好瀟灑

C朗同而家個教練fd底 唔會炒佢啦

daddy曾經講過55歲退休，而家已經超齡了

The situation around Willian hasn’t changed. He still wants a three-year deal, Chelsea don’t want to give him one. [Athletic]

真係唔係好信有咩強隊會比三年約佢
2+1 得唔得呀安仔
難得我地呢D 反安嘅都收曬皮

點解唔可以俾三年，到最後果年賣咗佢

最後一年搵鬼要?

其實都幾撚癲

本身整個VAR就係想幫手判啲睇唔清楚既波

獌呢家連呢樣野都可以黑撚埋

我地重注落辛祖

Thank you and Goodbye Willian

玩fifa都冇人要啦

安下個月就32歲，呢啲靠速度搵食既邊續得落

2年已經好俾面

現實：Welcome 英冠美斯！

強隊就難啲喇非強隊/非幾大聯賽掛

叫尼馬定美斯 諗好名未

有隊比三年約佢咪過檔囉
連阿仙奴都唔敢啦

兩年約已經破哂例
人工又唔係低
睇死安最後死死氣簽兩年

佢唔會想離開倫敦啦

一係阿仙奴 一係熱刺 一係死死氣留隊

精宮

非強隊更加唔會啦
點估到你幾時跌watt

安唔會有3年啦
下年打後備
再下年真係盃賽都未必出到

英冠尼斯

賓福特都喺倫敦
升班

唔好霸住件10號啦
叫做曾經著過，好來好去
走吧啦

跌watt都夠踢嗰啲

Ziyech Pulisic CHO
現實真係好難再簽Sancho
有Benraham已經好好

躝啦
讓返件10號出黎

親車第一次提Benrahma

喺會買kai嘅前提下，買埋佢都ok嘅

去搵你契家佬雷狗？

Benrahma 20m拎黎做後備 ok

Don't forget Odoi wants the no.10 shirt

可能唔止20m

Stay pls

未排到佢

死黑奴著返件20號啦,屌

是但廢嘅10號咪又照雪

躝啦強姦犯 落u23著啦

有冇提大約價位

本來比佢
安想要

撚sir會"獎勵"佢著

U21嗰件比你著都可以既

好擔心撚狗夾硬比強姦犯上
唔係CA咁撚勁,一早有正選

好撚on9 成日都獎勵
戰術唔撚啱 都要獎勵啲球員踢正選

講真 寧願續安兩年

安做得最岩既事

俾佢著到 可能係油王入主後最弱10號

續安咪算 又哂錢買咩英冠尼馬

70m pepe

老到阿記都唔bid
柒頭安早啲退休專心搞間餐廳好過啦

Willian 唔續?

以波論波，佢復賽後表現對得住件10號，但如果要三年約，就goodbye and thank you

著40號啦佢老味

真 水貨味濃
感覺似上一代英冠球王泰拉拔

Odoi未傷前既表現 講真都未carry 到件10號

而家就更加喇 操番fit d 先再講

如果安走 而家成隊得美隊算係夠資班著10號

英格蘭加最近最重視既黑人 唔俾佢俾邊個
撚狗心諗CA再繼續踢得咁好就雪鳩佢

佢講緊袋狗

叫CA拎走件10號算啦

Ziyech/Kai

Kai著最好

唔貴ok嘅

150m 洗法

70m 傻豬
40m ake
20m 新尼馬

一字排開

Benraham 咩消息都無 係咪吹水

我諗高層都係搵緊安唔續兩年約嘅plan B姐
首選都係續安兩年

咁同你契家佬雷狗退休一齊搞？

要2,30m 不如打包rice同ake仲好啦
成班球探淨係j埋d dunk, ben whit之流

2-30M鬼買到茄飯
同埋都唔同位置

難度你呢位柒頭安契細佬有其他高見?

不如打包rice同ake仲好啦
呢度加埋60m都搞唔掂呀

波都踢唔好著10號
安走 就買英冠尼馬啦 佢就算坐多過踢都一定肯 我地都係要買後備姐

間餐廳你契家佬先係最大架嘛
咪問下係咪一齊收山搞

Kai狗辛狗要晒，解決問題

其實要換人坐我寧願比Ajonion 坐

美狗同Kai狗著都未到條柒碌啦

唔講踢成點
下季佢有一半時間Match fit先算啦

歐聯6點抽籤

又走一個長期外借兵了
23歲塞爾維亞中場Danilo Pantic
2015年加盟
當年入選金童獎100強
呢5年外借去荷甲 -> 匈超 -> 塞超

佢接受訪問話車路士開左兩年新約比佢
但佢自己話受夠 唔想再外借
將會轉投另一間塞超球會
聽聞無轉會費 但有二次轉會費

呢d case我respect個球員
有時真係球探眼光衰 未必關球員本身事
同埋呢d球員自己有野心出去闖 唔係諗住續張靚約 然後死都唔走
Piazon, Blackman, Kalas呢d就

椰狗22 添狗 11
Kai 8 美狗10
Odoi 99

簽英冠尼馬個priority一定無rice果d咁高
意思係有閒錢不如簽ake算啦

鷹有提

黑人

鷹 Malamine Efekele 話新包皮 黎車真唔真 得16歲就講到咁撚勁

27歲！！

原來英冠尼馬得172

林伯話太矮了 唔會簽 我地隊已經夠矮撚

鷹之前講唔係話呢家親車啲料唔準咩
因為想internal deal唔想漏風

吹咁大通常

Blackman 10月 就27歲
下年先完約

好彩 而家佢憑咩要10號，英人大哂呀

係車搵嘅錢夠佢食過世

呢班擺明想打份牛工算啦

成間球會最應該要執柒既係成個球探部
屌那媽冇一個係無辜

條撚樣根本係應做唔做
唔係ca近排fit 又要睇袋狗正選

N'Golo Kante games missed (injury cited as reason):
- Leicester City 2015/16 - 1 (hamstring)
- Chelsea 2016/17 - 0
- Chelsea 2017/18 - 7 (hamstring/circulation problem)
- Chelsea 2018/19 - 2 (hamstring)
- Chelsea 2019/20 - 15 (hamstring x2/knee and ankle) #CFC

咁睇
柏沙歷都幾好彩
去到亞特蘭大

Matt Law出文講Abraham合約:

Abraham本來2022年完約
但由於今季出夠一定數量既場次 activate左1年續約option (至2023)
所以球會唔急同佢續約
但球會仍然計劃開一張大合約去"獎勵"Abraham

Matt Law同之前既report有一點唔同
就係話Abraham無要求match返 Odoi份120k

條垃圾你都認真同佢駁

Pasalic係另一個值得respect既球員
因為多數外借兵都係愈借愈霉
少有係每年都有好表現 每年都有進步

雲真高都28啦

我覺得你借開一個聯賽最好
一季意甲一季法甲咁
玩撚死人

d死黑奴咁撚細個就串貢貢
失撚左個波又唔去追

做咩呢排咁多獎勵

black lives唔獎勵唔得

人地有料係人地既事，關咩好彩事
呢班廢柴本身就無料，英冠英甲都踢唔掂

好似係球員自己可以揀offer

已成廢人
老實講如果撚狗戰術真係要一個掃盪中場
簡狗啲傷越嚟越多，撚狗如意算盤好難打得響

武狗自己揀去蘇超

Ndidi
Thomas Party

市場類似嘅得呢啲
但當然唔會係簡狗level

點睇阿隻Torreira

佢遇到伯樂 係亞特蘭大入唔少波

攔截力完全唔係個一回事

佢要照去唔係問題
問題係咁簡狗收皮佢冇點算先
隊中冇人係簡狗類
咁到時換戰術定格硬套個人打先?

飲水=no.1冚家剷

Pasalic 100%唔返車 ？

好似3個都26,27歲

Believe Bakayoko

已賣

賣咗啦
對阿特蘭大嚟講15m執到寶

真係要買人
但飯狗都唔係掃蕩型中場

個人覺得Ndidi係best fit
但又要同李城deal

佢次次都去大會
a米，摩洛哥

都有剷過雪嘅

Pasalic唔係有買斷嘅
撚狗應該啱使

唔搵盆水都搵督尿照下自己咩料啦，人地吹兩句真係當自己最強青訓咩

kalas都未走嫁咩

球會啲幻幻最終目的係自用，賣錢唔係首要，有時外面打得好但又唔夠班就繼續借唔到球隊，最後借到殘晒先賣